一人一個細個做過既On9事

小學個陣比阿媽逼溫書
個陣仲未有自己手提電話 電腦又唔係房
悶到拎枝原子筆畫野係自己個頭皮到

打丁

真係信咗啲教畜講中學操行會影響你一世

自己一個搭𨋢鳩叫

入U會睇，見工D人會睇

見工會睇中學成績表架咩

細個去游泳池玩sir滑梯，無端端諗：不如試吓調返轉由個底爬上去，結果去到最高嗰度唔夠力推個人上去，下巴撞落滑梯然後下滑，入咗醫院聯針

當知道個cctv冇錄聲 一關門就開始大叫

教畜話睇見你操行唔好會唔請

用通心粉當飲管飲湯

入U無..見工真係聽過有

掉哂啦 中學成績表
比盡咪睇會考/AL/DSE

我試過畫係個額頭
扮被選中嘅細路

飲紙包嗰陣會專登咬扁條管

以為三級方程式勁過一級

養成上高登嘅習慣

細個搭lift試過玩lift，禁晒我橦住宅既所有樓層。重要係我係住30幾樓，即係玩尻我自己

唔知小二定小三
攞老母果啲拔罐吸落果咀度
之後個咀有個好撚明顯既圓形印
果日仲要影大頭校服相

而為四樓真係有四仔

其實係似聰明笨伯個董輝